【時辰到，黑警要上路】

時辰到，時辰到，黑心終須報！

閻王話，閻王話，差佬要上路！